大家覺得我下一步應該點行好

space商科hd, gpa 3.6x
local u冇回音 有space既top up offer讀一年11萬幾叫有個degree揸手
但因為太19真係好唔想讀 又貴

愚見就算讀大學 3大8大都係讀完出黎打死份牛工做一世為層樓 但生活都唔開心 咁樣有意思咩
而家日日都生活得行屍走肉咁 周圍都好嘈好嘈 好多負能量 已經諗唔到有啲咩係美好既黎麻醉自己

搞到有抑鬱傾向 就諗緊既然都冇可能改變到 就好想離開呢到
香港點都唔會有自己想要既生活 想去澳洲讀書
（自己去左一個未必個個都聽過既澳洲地方旅行過 到而家都念念不忘 係自己响往既節奏同生活）

老實說都係想移民先會簡澳洲黎讀 自己揾過資料用幼教專業移民 一個澳洲degree＋讀一年＋IELTS全7夠做 大撚頭啲3年成事 因為澳洲QUT開offer比我年半讀完bba

錢銀方面 得廿歳一時一刻拎舊錢出黎供自己真係做唔到 屋企人話如果我真係好想 會賣樓供我（唔係自住都唔係香港樓）但又唔想比咁大負擔屋企人 會自責到訓唔著

定係working holiday做野認清澳洲同草錢先？
好迷惘 有冇巴打絲打可以指條明路比我